個朋友擺中式酒店午宴, 人情幾多?

普通朋友黎, 上網睇就話600蚊
但身邊朋友個個俾800蚊, 什至千幾,
600蚊會唔會好失禮?
酒店4星

你鐘意啦
睇你覺得你同佢之間既關係去到邊姐

1000，到時叫佢找200，如果其他人都比得少

比101就夠了

到時去完佢會比番一蚊 一粒糖 一張紙巾你